[
    {
        "randomId": 193
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Samuduha ku mubanga",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Agahoro mu ntoki",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Ikiyege",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ingoma",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"kaci\" , kati \"hwi!!!\"",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Agaca mu nkoko",
            "option_4": "Akayuki k'akungu",
            "correct_answer": "Agaca mu nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karisha gapfukamye",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "correct_answer": "Inda mu mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshoye inka nyitambitse nyikura nyihagaritse",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_3": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Inkono mu mashyiga",
            "option_2": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_3": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    }
]